休班警藍田墮樓亡 昨晚涉偷拍裙底被捕

無可疑

Source?

咪post link !!!!

休班警藍田德田邨墮樓亡 昨晚涉偷拍裙底被捕

一名男子今（22日）早8時許，被發現倒臥於德田邨德盛樓平台，懷疑由高處墮下，當場身亡。據了解，死者是一名37歲休班警員，加入警隊超過12年，駐守警察總部，主要負責內勤工作，他昨晚涉嫌偷拍裙底被捕。
消息稱，事主昨（21日）晚9時許休班時，在藍田啟田商場扶手電梯懷疑偷拍裙底被當場揭發，警方接報到場調查，以涉嫌偷拍將他拘捕，至凌晨時分獲准保釋，惟事主今早8時許被發現在居住的德田邨德盛樓墮樓身亡。消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒低落，同事得悉其墮樓均感惋惜。

Push

呃埋呃咁多錢都唔識用